太耐冇做運動，一跑就肚痛！

點解會咁？

換氣問題

動作太大拉傷肌肉(好似係)

踩單車啦

慢跑。。。做前有拉筋

太耐無運動 身體呃你嘅假象黎
下次放慢速度keep住跑
身體習慣咗就唔會再痛
同埋跑之前3個鐘最好唔好食野

你一下字就跑會嘔架,試下行一分鐘跑一分鐘,15分鐘一SET 慢行5分鐘 做兩SET

係肚痛定橫隔膜抽筋

再生氣

冇拉筋？

有拉呀

邊種肚痛

唔係急屎，正常係跑好激先會，但我一跑冇耐就痛

同意